#   Einführungsbeispiel CRUD mit Gästebuch aus PHP 7 MySQL Rheinwerk Verlag

Darstellung mit einfachen Skripten für Grundtechniken mit PHP und Datenbanken (CRUD).

Tipp: Quellcodeanalyse beginnen mit ``gb-anlegen.php``
